老母節商品化

真係好撚煩 係撚咁問老母節買咗咩禮物
有唔見兒童節有慶祝 屌 過多幾年洗唔洗慶祝清明節 佛誕